警訊：便衣警察需配帶委任證

我無野講

千萬不要再上當

幾時嘅集數？

做個好市民，好想喺警署門口一齊睇警訊

想印t-shirt

印出嚟通街貼

viu tv而家仲會播狗訊

報警 琴晚多名警察被騙徒包圍！！！

警訊我剩係睇鄭中基

主持出黎道歉啦

係咪警訊出錯啊？啊傻？

警訊不知幾有公信力，撐警我做到！

Push

擺明狗訊錯 邊洗委任證

你地咁樣叫牙Wave情何以堪

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

【《警訊》重溫：如何分辨真警察】

唯唯好有型呀

唔好上當